痴撚線 撕完紙竟然發現後面有啲咁嘅嘢

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

隨時嚇撚死佢地班老野

咁高招

killerjo,鬼修女幾時出動

嚇埋我

咩你現在安全嗎
家陣當momo係召喚獸？

太凶残了

唔加慎入

下次要貼尖銳/蓮蓬圖

驚就唔好撕喇

識玩

咁都嚇親

又要施又要熬

下次貼埋密集恐懼圖呀

再加撕紙死全家同逢賭必輸

笑到仆街

幾時出傳說技 - 蓮蓬圖系列

你現在安全嗎？

呢招好啊

諗起童年咭機抽閃到閃中閃唔

到底有冇藍屍識打繁體中文

好奇怪嘅物種。。。貼張momo就太兇殘
黑警打到人斷手斷腳就抵打。。。係咪痴撚線到咁呀

恐怖圖

慎入啦屌
BTW GOOGLE恐怖圖恐怖好多

推

見有人痴逢賭必輸 覺得幾好

出左名

新方向 好似撕抽獎卡咁 睇下你今次中咩

下次試下m巾

算唔算係七傷拳

唔夠恐怖

好波

班廢老咁迷信，貼符上去佢地會唔會淆

例如小熊維尼符

驚就唔好撕

一入黎嚇死me

準備去黑洞搵噃啲圖出嚟

好撚醒

屌。 。。

應該貼啲中共醜聞落去 64 文革 大躍進 法輪功etc.

Momo

發動陷阱卡

文宣後面張張唔同~隨時拆開有陰司紙~

好撚驚你地po恐怖圓

係正體中文

逢賭必輸
momo
2 girl 1 cup
密集恐懼症
(高官)肉彈革命
客制髮型
Joker
小丑

呢張圖係我見過最恐怖既一幕

Over左

屌

唔係講笑 近䏲真係嚇撚死

鬼修女準備

暗閃

放甲甴？

多謝意見

我完全無問題喎

p

成堆老腦殘

如果貼埋果幾幅重口味既圖仲正 有鼠王芬葉劉果乍人果啲

貼d isis 切頭相

正

堅正，呢隻嘢係咪叫momo

麻煩下次最好加慎入，有巴絲可能會驚

加D斷手斷腳爆頭圖

下次入面貼手足俾人斬果張呀兇殘，我屌佢老母

問號

正呀 撕紙仲有刷刷卡玩

遲下會唔會痴埋其他落去

momo竟然有用

用聖誕卡嘅技術
係文宣後面播killerjo有冇得諗
姐係一打開就響個d

你現在安全嗎
係咪驚隻野彈出嚟食左佢

嚇到佢地心臟病就真係有報應啦

正呀喂

想問咩黎

雞翼

雞翼尖？

momo好撚恐怖

push

好似呢篇野咁，剃佢地頭

去捉曱甴先

應該係雞翼

btw, 網齡有返咁上下應該睇到慣，killerjo都嚇我唔到但班藍屍廢老第一次睇

血腥唔知佢地驚唔驚
可能momo, 鬼修女呢啲先驚

你現在安全嗎?

一個唔好彩心臟病發真係狗都做唔到野

貼符貼陰司紙, 最好上面落埋咒

仲有Blue waffle
不過要小心team kill

其實momo睇得多咗真係好閒

[集中post] 921 光復屯門, 元朗恐襲靜坐遊行及各區衝突即時討論區 post 2

麻煩幫手推返今日既行動post 手足未安全

陷阱卡打開！

你好嘢

整個蓮蓬lin畀佢哋嘆下
嚇到陽痿

手足好波

係 係正體
殘體原意係咪好似係想整畀啲讀寫障礙人

笑L死

可取之材

嚇撚死班廢老

你現在安全嗎咁驚就咪撚出街啦

多謝對家提供意見
蟲系師

恐怖圖要大量準備了

不失為良策

大智慧

蓮蓬圖

[member有街坊話整痕粉好正][/member]

本身唔覺恐怖
當知道係雞翼就打哂冷陣

屌 嚇埋自己友

仲有我

逢賭必輸

騎牆派係咁 正常

tk

點解未老廢老自殺架....撕完呢隻野唔係會搵上門架咩

有冇興趣貼啲神符上去，即係黃紙個種 你知啦啲廢佬好撚迷信，見到呢啲野未必會搞

呢個post唔重要
大家推下現場Post幫手諗下點走仲好

爭氣啲用不推文啦

可以貼尖銳
千奇唔好google search images

大陸人用咩telegram

對唔住...

connent埋momo

不推文

仲有好多恐佈片截圖可以揀

幾有創意

凶殘？

笑撚死

好正。多謝哂，兄弟！

之前D真曱甴同M巾文宣有冇佢地既感想

好有創意
廢老睇到可能心臟病發

頂自己貼都頂唔順

要出蓮蓬圖了

下次擺用過既condom

你現在安全嗎 笑咗

玩埋層次 文宣後面有張恐怖圖 恐怖圖後面再有一張更恐怖圖

媽呀，吓死了

班撕紙蝗一定好撚驚
呢招幾好，可以再升級

仲有「再撕文宣 冇得抱孫」

邊個諗出嚟
好勁

Btw 符班廢老可能會仲驚

尖銳

無心理準備果陣見到真係嚇到發惡夢手足好波

唔撕 連儂牆係百花齊放 色彩繽紛 好靚
一撕 即刻變晒momo 蓮蓬 恐怖怪物
有幾靚 就有幾恐怖

嘩屌momo

太兇殘了

嚇到d撕紙狗 心臟病發就唔好喇

我都係

下次貼真嘅曱甴響後面

加64血腥圖畀佢

m巾加紅色顏料 廢老最忌呢啲野架喇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下次出蓮蓬圖

不過講還講唔好貼喺到

上星期見有呢個圖，但搵唔返
有曱甴文宣，慎入

100分

高招

我見到都驚
但真心正

有d料到

我覺得廢老唔會驚蓮蓬

整個彈弓拳頭

兇殘

大笑左

尖銳
2 girls 1 cup
重有堆creepy pastas

廢老會唔會睇蓮蓬lin睇到扯

支持！

蓮蓬lin要出動了

整呢個面具出黎追佢地

下次痴真曱甴

你點入group的

渣架

勁，香港連儂牆已經世界第一

貼嗰個都好辛苦

一直唔明momo有咩恐怖

好撚正

A3?
(畜生收樓.jpg)

P圖？如果係真既...

下次可以放小強相

仲有皮膚痛 密集恐懼 之類都得

香港人真係好有創意

好似克蘇魯邪神咁

似真

Pennywise, joker, kefka
再加埋麥當勞叔叔，順便呃D藍絲罷食金拱門

A4
我窮

講笑only
支持

如果文宣雙面印，背面印終國國旗有冇得諗，等班獅子狗撕爛佢地國旗再掉到一地都係

好似出奇蛋咁

到底印出嚟嘅手足係點印到出嚟...

蓮蓬lin ready

屌陣間炸到友軍

好正

多行不義必見鬼

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

諗起都想嘔

可以貼埋佛組觀音圖 o的廢老藍絲好信鬼神之說

話說我家有人擅闖民居
有一次我想洗衫打開洗依粉盒
裏面竟然有隻大大隻死曱甴
嚇到差D成盒洗衣粉掟落地

見到你現在安全嗎呢一句笑咗

真係可以放真曱甴係文宣後面喎

見到句 太兇殘了吧 笑咗好耐

最安全既人就係佢哋

真曱甴

小丑組： Pennywise, Joker, Kefka, Ronald McDonald
Gay組：Ricardo Milos, 托也, Meatspin圖, gay佬多P圖
奇異生物組：Momo, 貞子, 陰牙, Annabelle
標語組：「逢賭必輸」、「獅子狗死全家」、「已塗上老鼠藥」
嘔心組：2girl1cup, lemonparty, 蓮蓬圖, 尖銳圖
Troll組：文宣背面貼支那國旗/習近平/毛澤東，扮藍屈鳩撕紙廢老大不敬
進階組：貼文宣前用噴漆寫「陰公，撕完仲要擦油」再貼

會唔會嚇埋清文宣手足
同埋驚佢地佢地清表面唔清底個張
嚇埋街坊

btw之前見到有張還願符既咒鳩啲撕紙狗陷家，好正

我都係咁話
再扮藍屈佢大不敬

好

一堆頭髮都ok，降頭

佢地班撚樣一定好迷信

呢張習維尼效果應該幾好

屌奶星 連登仔最憎恐怖圖都Connect 埋

學乜撚人用tg
愛國應要用we7啦

momo

嘩

已經想像到班藍撕 撕嗰刻好有成就感 跟住嚇撚到爆血管

哇屌睇圖都嚇親

大絕黎

救命 我自己入黎睇都嚇一嚇

正呀

如果有人組成前線蓬蓮大圖同狗狗對恃就唔好啦

根本不是人

痴真曱甴得唔得

Mo mo

屌 嚇撚死

Content farm網都當真
總之夠恐怖就得

連我都會嚇親

(推)罷買改善版

下次放蓮蓬

蓮蓬會tk埋手足 都係用killerjo嗰啲殺傷力低又嚇到廢老嘅

如果頂得順既,直接貼手足被人斬既,被黑警打到流曬血既果啲血腥圖啦,講埋點傷既

抽獎咁

會唔會之後千層糕咁痴

講埋,撕者幫凶,詛咒撕紙者,等佢撕得咁安樂,賺錢賺得咁爽

下次貼啲冥通係後面打底

正喎
或者 貼陰司紙

歷代經典嚇鬼圖可以上水了

痴嗰條友係咪已經免疫咗

問心無愧不需要害怕

睇完隻雞翼以後都唔想再食雞翼

就係警告你班廢老
摧毀左呢場運動
共產黨既恐怖制裁就等緊你地

你衣家就咁睇都已經驚驚

想像下佢地撕開張紙果一刻

點解可以全部打蝗語

永遠有柒野都係呢個telegram group 到流出

笑撚死邊位巴打咁有創意

媽也嚇死我了

媽呀，想要笑死我嗎

笑死

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

當初係比文盲用，提高識字率

聽日貼多謝提供idea

加啲針上去啦
清潔行動限用就唔驚tk

nice

見到MOMO嚇到有生命危險 ?

tk我 不過唔割

你現在安全嗎

屌邊個再post 同reply 蓮蓬圖 就block邊個

天才

有冇符？

識玩就痴袋墨汁/面粉/玻璃粉係後面.

好有興趣知道隻雞翼係咪真係咁

下水道美人魚
少女浴室自殺二十天
疼痛奧林匹克

保證撕完以後見到連儂牆都運路走

ok wor!

嚇死班藍屍冇命陪

方向正確

下次killer jack

【慎入】史上最毛管戙「洞洞雞」 密集恐懼症咪睇！

可以幫手 冇feel

Jeng

831

之前第一次睇momo真係嚇撚死

Push

嗚阿

唔撕咪冇事囉

一撕見到「撕完必輸、一見發財」

笑咗

其實有咩好驚

連逢lin

Jung

做緊虧心事嘛

下次貼男人jj圖
班撕紙女狗一撕一定出晒水

不安
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

下次應該貼D爛手爛腳憬後面

暗閃 閃中閃

好橋

邊個咁識玩
好想知之前貼真甲由果part有沒撕到
唔記得邊區有人撕好多隻真甲由

中共最要就係面，國慶當日只會係最安全既一日
[url]點解十月一要分開？絕對係錯撚哂

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

抵撚死
驚就唔好再撕啦
如果唔係下次再整啲恐怖啲嘅俾你哋睇

搵唔怕恐怖嘅手足google 尖銳
拎啲圖落嚟印

就係朗屏西鐵出面天橋呀
今日全條路何妖果到

死大陸西 死返大陸含撚啦

可以學習

好L正

Fuck望左好耐係咩.........

全殘體
省港奇兵

🤣🤣🤣🤣

貼啲密集恐懼症圖案喺文宣圖裏面， 等佢哋撕左面果層紙就見到

全撚部都簡體字DLLM

驚咪唔好撕囉柒頭皮

殺敵一千，自損三百

點解次次藍絲gp講啲野都咁好笑嘅成個gp啲人智商加埋夠唔夠100

一個好方法

貼個condom係紙後面
寫welcome to AIDS family

毛毛

有冇tg link

貼被斬義士傷勢

玩咁大

唔割

完全封鎖「反彈反彈再反彈」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

夜晚整3d圖可能效果拔萃